班荃灣人勁到啲藍衫棄衫走晒佬

成箱放棄走撚晒
件衫寫住i love hk 勁柒

都蝕左
有人傷左

Close up/拍片存証

佢地跑左去荃灣廣場個邊？

唔走打佢老母， 仲出鄉黑

我估佢地入左福來村

打完呢場，影響唔至一日咁簡單

垃圾老人村

推

??????

而家點？去邊

去左邊?

班手足真係好撚勇

d衫唔好嘥，留返等比警圍換衫走

老人村 唔好出黎傷人啦仆街 班狗一陣射鳩你地唔好喊 人地連老人院都射 老人村無一倖免

好主意

箱野無左